想睇精神科

情緒病 邊到睇醫生
我已經連續兩個星期有自殺既念頭
就頂唔順 想問下點先可以睇到醫生
我唔死得住
係公家啲診所去精神科排隊就得？

專科要轉介
有錢既睇私家
就算有公立既比你排到，覆診都隔好耐

去睇家庭醫生同佢講你情況
叫佢寫張referral 畀你
然後就可以拎去你住嗰區既精神科門診
畀護士同你做分流見醫生
據我所知正常無得即日睇架
頂住啊巴打

就係無錢
請問公立既應該點去排呀
利伸 淨係去過三次急症室

個底會花晒…

巴打加油

咩係家庭醫生
我應該無啲咁既野

我頂左好耐架啦
醫唔醫好？

咪睇啦，藥越食越_街

揾人傾下？有d社工 淨係傾電話個啲 可能會舒服d？

會點 但真係好辛苦
唔似係我可以控制到

一係預約政府普通科門診 叫醫生俾封轉介信你去醫院排精神科 有自殺念頭個期可能都會俾早少少你 門診醫生會睇情況開住藥先 但始終人人情況不同 未必一定係咁

如果你當刻情緒好差 頂唔順 就去急症再轉介

有錢嘅就睇私家 不過好貴

另外可搵社工求助

樓主 最近係咪有事情困擾緊你？關於邊方面？

有d較平的轉導服務都可以考慮

最近根本無乜挫折同唔開心
我可以傾啲乜

咁你求其去睇個私家醫生啦ching

多謝你呀
咁我等多陣先醫啦

咁點解想自殺

搵定幾個朋友/屋企人望實自己

想自殺但又等多陣先醫？

去附近政府門診或者私家診所
可以寫referral畀你去精神科門診

私人執業嘅精神科醫生可以睇下

上面點解話愈食愈差？
應該話睇醫生唔係完全靠佢，唔係傷風感冒
藥要食，心態要調節，運動要做
轉介信可以睇政府普通科又或者普通街邊既私家醫生

講多少少… 想入政府/大公司 會睇精神病紀錄…

做人咁辛苦 為乜喎
我怕窮多過怕死
但今日 突然之間 個腦有一句 :死左咪唔洗窮囉

不了 驚佢地擔心

多謝你

真架？ 大公司點樣睇到啲紀錄呀？

有做運動 日頭個人都好正面
一到夜晚就訓唔到教